［無圖］覺唔覺亞洲囡囡係最靚？

衰極 都靚過d鬼妹

你都唔po西方女女咁就結論亞洲女女最靚

樓主好波

子瑜係亞洲最美

因為 無得比

最高質係 亞洲女人 同 白人男人
佢地mix埋既混血兒靚到呢

係g

見你幾識揀圖 Ok正評

Dum dum dum dum dum!!

你屌唔屌得起？

Nancy BB豬

SANA B
南B

ching心水清

鬼妹副body係好d
但係亞洲d女真係靚幾萬倍

其實我想問好耐， 呢個係mix 定係香港人

戴cap帽嗰個幾靚 叫咩名?

飯拍修好晒先出街
睇片打五折
$300

最多靚囡？淨係得一個靚炸喎

化妝

極端例子

乜水

唔知，淨係覺得幾有氣質

圖7 係我呀嬤 可唔可以唔好再post佢

唔知點解我覺得亞洲女仔露好少少少少事業事已經好好j
但西方女仔唔知係咪露得多
佢勁露我都冇興趣 冇引

好捧唔捧捧隻風化島泡菜雞

事業線*

Exact7ly

亞洲靚女咪靚，柒嘅仲柒過鬼妹。

多圖？？？

亞洲靚女黎講

香港>大陸>日韓台>星馬泰>其他

第二張我識咖喎
識主識佢？

無邱淑貞可以唔洗討論

陳瀅唔錯

肥到隻豬咁就行埋一二邊啦

1

有冇圖7近況

亞洲個邊既俄妹最靚
有東亞人既五官再加西方人既輪廓
真係完全冇得輸

btw我覺得港女比台灣、日本、韓國、中國既女人都靚
雖然大把高登仔覺得台灣靚d

第一張 正

讓半球果個係邊位

唔覺

麻友bb呢

樓主好波
支持

負皮個啲都唔係男人黎

第二張邊個嚟？
個鼻成舊泥膠咁都叫靚？

死開啦 你隻過街老鼠

其實因為你係亞洲人先咁覺得姐
如果你係鬼佬你就會問覺唔覺歐洲囡囡係最靚

講真 對鬼妹0興趣

講咁耐都係得一張鬼妹圖
仲以為樓主係曲線求鬼妹圖

一定係大眼高鼻最靚
喺古代嗰時扁鼻都是下賤的
高鼻先可以入上流社會

第2條女more

歐美女仔好多皮膚都好粗糙, 又鐘意天然唔用防曬, 一般如果唔保養, 係差過亞洲

應該唔關菲律賓事

亞洲男人同白人女人既混血兒靚唔靚

純種亞洲女人先靚mix埋嗰啲雜種核撚突

樓主一撚定係讀cccu

係人都屌過 不了

agger，見到亞洲女仔著短少少已經覺得好興奮
相反鬼妹會保持住一個展覽既心態去欣賞

你去埋東歐先講啦

靚女冇分種族既
不過有得揀都係揀返asian

極限靚黎講都係亞洲人

因為識 p 圖

啲自卑心

亞洲妹真心正

你估輪廓深就代表靚咩

個樣係衰嘅話輪廓深有撚用咩

鬼妹唔係唔正
但好快殘, 雀斑又多... 靚嘅時候太短!
唯一優點, 鬼妹上下都比較pink, 好靚...
長玩做老婆, 亞洲人正啲

第三張得，係乜名?

我識嘅大把亞裔男人喺外國瘋狂食女啦

烏克麗麗，阿根廷，德國妹

其實正常男性
吹得下水，搞下笑
食普通鬼妹真係唔難

條片個鬼妹都好膠下，開眼角，改鼻，改嘴，收臚骨，拉皮

亞乜撚嘢洲
講嚟講去得東亞

其實我只係話白人男人既樣子優秀過黃種男人
呢個係事實
咁唔排除有吳彥祖金城武呢d靚仔
都真係好少lo

有名井南就正評

我已經正評左啦 一

覺

老實巴打唔洗咁灰既
外國人外貌身形都係練翻嫁姐，亦都有好多人癡肥

鬼妹個個一樣樣

第二張 中學師妹

假波

Lm

我只想講...任何女人未响你面前落晒妝除晒衫之前...你千祈唔好諗住娶佢...

揸過

唔靚 淨係感得淫底

但外國啲asian好鬼柒

鬼妹 真係做唔到 清純 既感覺

港女 都係偽韓 偽架
淨係衣著都屌打台灣

第二張係中學師妹

第一張係中學師妹

第三張係中學師姐

第七張係你太嫲添

好純，叫咩名/ig ？

第7張係我阿嫲

韓星就算啦 個個都整過嚟 實靚㗎

SANA個衰妹

大陸妹

歐洲靚個種係天生,真女神feel,亞洲感覺好多靠化妝,你睇好多明星一落妝都麻麻

亞洲點靚都唔夠鬼妹黎

lm

對唔住 我唔同意

咁亞洲男人係咪最廢?

樓主好靚仔

Seulgi

留名等打包

俄妹贏到開巷啦

結論：靚女喺邊度都靚，丑女喺邊度都丑

鬼妹好多都大隻格 鼻骨粗粗 面大大 又巴渣 不了
呢家係唯美既年代

屌打

鬼妹身型、膚色 + 亞洲樣少少混血feel + 黑妹既膚質 = 完美

人類總要重複同樣的錯誤.jpg

淨係講東亞就係 東亞以外嘅女都不了 感覺就係差啲野

亞洲女人最正既地方係俾人一種純感覺
呢個係d鬼妹永遠都做唔到既

妙麗細個唔純？

睇咗咁多次九品芝麻官
睇完你呢張cap圖先發現原來右面係KC

唔同意

就係亞洲妹勁在大個咗都純到

識野 seulgi

唔覺

呢條女一定無得輸

無興趣討論，入po、多媒體、丁丁 正評、上一頁

終於有人講 一直覺得鬼妹被高估得好犀利
亞洲囡囡正好撚多
講波香港嗰班一定輸
但可能見慣見熟有生活代入感
mk妹肯谷下我已經覺得係世界上最正既物種

上面兩組我就買A既
(講明兩組都比鬼妹正 )

哇
高汁

load圖load到窒機嘅感覺好爽呀

亞洲個班好多都係隆間呎鼻大眼仔重甲PS
睇下班女星靚模整容前後都知,真係靚通常混血
歐洲北歐靚個d都先係天然靚

歐美大把人整容啦

歐美整咪假波個pat多

例子靚模

睇你講平均定頂尖
頂尖亞洲女>鬼妹
平均啦喎 ...

平均嚟講，如果住過吓歐洲既應該都明
喺條街到睇女真係賞心悅目好多

想推一下印度巴基斯坦妹（唔識分實際上咩國家，總之唔係賓賓，賓賓又矮又肥又柒）
我諗大家喺香港見過唔少
屌 又高又瘦 面細細 隻眼超大超有神 睫毛又長又濃密 鼻又高 加上佢哋啲衫真係好異域公主feel

隨便補圖

最尾個張我屌

咁你都屌 你真識食

其實一直以黎都覺得鬼佬鬼妹個樣差唔多好難認

最頂尖係亞洲女

agar

呢樣審美觀問題啦
去到咩叫最靚其實眾說紛紜
但平均鬼妹靚啲我諗冇咩人反對

個個都好撚正啊

鬼妹都好多靚女 但 亞洲佢地屌打曬

鬼妹就

日俄混血 = 高冷+萌

碧池

大家中學個時 啲女末執過 一級大概一百個有幾多有個post咁正啊？
平均黎講真係鬼妹靚好多
上年去歐洲exchange, 上lecture 差唔多八成女 樣靚 又有籮有波有腳 不過亞洲尤其係廣東種又瘦又矮 泊埋去成個細路

女人味黎講asian輸哂

average 嚟講的確收皮

成班改做人

有幾個亞洲精選覺得樣+身材都好完美
Lucy Lee

哩個唔洗講啦

曾恩綺

台妹

台妹

李恩熙+model

小倉優香

上西怜

馬場富美加

鬼妹中學生嗰陣的確係屈撚爆機

咪撚再貼韓國個啲啦

又唔純 塊面又化到勁白

矇豬眼咁 同個靚字相差好撚遠

另外 亞洲囡囡識得汁佢地d髮型
令佢地既美 更上一層樓

兒登好多鍾意改做人，韓國個d去下都知好多細眼闊臉
好睇或者明星8成都改做晒，仲膠膠地feel

娶亞洲女做老婆一流 睇幾十年都可以冇變過咁
我條女廿八歲 番工都仲俾人問係咪啱啱畢業

唔覺 鬼妹正啲

mk妹世界第一

咩名?

係 除左港女

醉愛港女

Abigaile Johnson

唔係調轉咩
兒登一直抬高返自己亞洲既女，低估鬼妹
其他討論區都唔係咁，定係因為20後啲口味係咁㗎啦

頂尖鬼妹>頂尖亞洲女>一般鬼妹>一般亞洲女

是但啦 咪又係無我份

不能同意更多
天然鬼妺>黃妹

鬼妹真係好柒

條八婆好煩啊 係咁講嘢仲要停埋條落妝片
自己個樣又係咁假

大眾Agger
不過連登仔唔係

不過頂尖亞洲女多數都整過
反而頂尖鬼妺唔少天然

又話冇圖
已負皮

頂尖亞洲女>頂尖鬼妹>一般鬼妹>一般亞洲女

求出處

nancy

扁面族

個個一樣樣

其實正常都會鍾意本地人多D
習慣同順眼D 無咩好比較

唔係，見多會膩

鬼妹係勝在柒極都有個譜姐
贏在起跑線

鬼妹柒極有個譜? 你肯定?
我其中見過一pair最深刻既樣衰情侶就係中國男+鬼妹，難得既係個鬼妹一樣都係咁撚樣衰

普遍性姐
樣要靚 個鼻真係好重要
但亞洲人通常豬膽鼻 外國人高鼻已經差好遠

全盛時期既 Hailey bb 正到

Mina係我見過最靚既女idol

調返轉西方男人仲要白人最型
西方毒撚黎亞洲都易食女好多

亞洲男去西方主動啲都唔會食唔到女
亞洲男問題最主要係內向+莫名其妙既種族自卑感

亞洲人本身骨架細過鬼佬,
輪廓唔夠鬼佬深,再講呀,
現代審美觀都係西方引入
你會發現亞洲人如果溝到甚至娶到西方女人,
唔係超級有錢就係特別高大,
我都識一個明明係香港人但19x cm而家係英國同鬼妹結婚定居

條gap有無5cm

以前我都咁覺得，但係我自己食撚咗件鬼妹之後發覺其實外表同錢都唔一定係最重要，因為我兩樣都冇
加上多得日韓文化而家輸出力極強，審美觀呢樣嘢冇我哋諗得咁單一
所以我成日都話要多謝KPOP

其實我都唔知佢叫Hailey
師兄有無佢全名&IG之類?

呢條女真係正喎

呢個我記得好似係男人黎

Good taste
咩名？

印度高種姓

第二張正喎

亞洲人㯲老啲
鬼妹老得好快

呢個到底叫咩名

其實成個po覺得最正係佢 好撚正